上水或粉嶺邊度有歐聯決賽睇？

有冇清知？

同問

唔通真喺要睇youtube

youtube有直播?

Block咗香港ip呢